黑警殘暴拗斷市民手掌

監生拗斷人隻手！？幾殘暴！黑警好嘢！

已經有好多帖講
集中討論

明白，ok